#PHP utils

PHP utils is een php library met utis functions die kan worden ingeladen middels composer


#Composer
Om het project toe te voegen via composer, hieronder een voorbeeld

```
{
  "require" : {
  },
  "repositories" : [
    {
      "type" : "vcs",
      "url" : "Gerhard_Kegel@bitbucket.org/Gerhard_Kegel/phputils.git"
    }
  ]
}
```

##doc
Voor meer informatie:

See https://getcomposer.org/doc/05-repositories.md


```
"autoload": {
    "psr-4": {
      "phputils\\": "src/Elasticsearch/"
    }
  },

  ```